電梯啲毛係咪用黎刷鞋用？

定刷牙？

刷鮑魚

刷牙用

緊係刷牙啦仲洗問
每朝起身第一時間垃支牙膏伸個頭埋去刷

洗車

刷j

咩商場嘅電梯刷得乾淨？

其實就係鮑魚毛